以為拍條垃圾片，講撤回同埋搵兩條友入監警會就放過你呀！

屌你老母，去死啦仆街，我同你講呀！
五大訴求 缺一不可

7婆！你一日唔回應，一日都唔會放過你！
唔好以出d廢話為可以博同情！
幫議士討回公道！

落地獄呀7婆！雖然你死左都唔會變，照換人做，但是係呢個moment 我想你而家仆街死呀7婆！

屌你老母！搞到我咁撚嬲！